有無人覺得施丹做教練完全比人overate?

進攻嗰陣永遠都係分兩邊再斬入中間(特別對弱隊嗰陣)
上年聯賽好多時都係靠拉膠臨完場絕殺先攞到分
買人換人方面更加不值一提，亂尻咁嚟咁
今年丙朗啞火但係佢完全無plan B
牙朗係柒，但佢更加需要負上責任
唯一值得吹奏就係上年好似打fifa咁成隊輪換，但今年都好似無乜

利申:反鍠

今季係on99亂賣人同剛愎自用唔轉陣

但淨係憑衛冕歐聯呢個功績已經唔可以話佢畀人overrate

之前幫你拎2個歐聯果陣就話比人低估
依加又話overrate

上季都出出地事
季初好在有BALE 爆發
季中勁多LAST MIN 反勝
多到D 人吹左個拉莫斯時間
根本上兩季係好好彩

衛冕歐聯係勁亦都係鐵一般嘅事實，但如果你唔講數據，拆開嚟睇佢好似無一方面做得出色咁

我反鍠
同埋我一向都覺得佢overrated
只係人事處理方面好

次次臨尾角球kross——-Ramos
攞到勁多分